PTGF係雞？ 有圖

覺得距講成點？！

每個女仔都係因為有唔同程度既問題先會喺到

真係窮撚成咁？一個睇戲plan收人8舊水
唔講以為你全家都殘廢冇錢開飯
死臭雞有撚資格同人講理性討論咩

同唔同男人拖下攬下
問下你老豆老母點睇囉

like爆 根本就係港女 仲要講到好似冇錯

做雞都咁理直氣壯

可以為錢同陌生人拖手親吻，不會為錢出賣細妹？

佢哋唔係堅守底線，係堅守底價

港女起碼有手有腳做正業 係性格閪少少姐
ptgf 就真係賤撚過地底泥